[798]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(384) 裴B現時唔肯開po

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

新po留名 可以去瞓教了

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

新PO LM

船木巴嘅集體交收係17號3點開始喺mk地鐵站，如果17號唔得閒想另約交收 可以另外搵佢星期二打後放工時間
地點就太子 or 觀塘 16號就炮台山
其他日子時間地點另傾
記得留埋訂個陣叫咩名同埋訂咗咩
tg：

LM

標題

咩標題黎

留名先

搞左咁耐先開

【ar日本雜誌】相關圖片4p

【Question！ 】

A. 生日，血型
B. 喜歡的食物
C. 座右銘
D. 沉迷的事情
E. 寶物
F. 如果沒成為偶像的話…？
G. 請告訴我關於你左邊的成員的事情。

【姜惠元】

A. 1999年7月5日，B型。
B. 章魚燒。
C. Fight！
D. 胡蘿蔔汁。因為前幾天偶然喝到了，（發現）跟蘋果混合的話很好喝。
E. 每天所不可欠缺的是香水。
F. 夢想是成為護士。
G. 仁美的自我介紹是，“充滿著夢想和希望的臉頰是我的魅力點”。真的是帶給了大家夢想和希望呢。

【權恩妃】
（左邊的成員是惠元）
G. 是個雖然很爽朗但是令人放不下心的孩子。

翻譯✨ichigo

買套留名

為左表揚裴巴堅持唔開Post
送上wink妖精娜B

To 裴巴

：我準備咗d朱古力

：自己食

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊
[/size=6]

食左100粒章魚燒未

皮已負

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

神崎次郎

POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

無計 唔想諗topic先唔想開

屌

咁益佢

咁快手畫左出黎 幾搞笑

想問下信和有冇得買櫻花個人盤

250
唔知加咗價未

即係左旺財右鴨

櫻竟然平嬰咁多

本身佢最貴
唔知老闆喺邊揾多隻嬰solo

依樣就唔知 又未經證實
不過個飯咁畫都可能性幾大

早2日已經300啦

今中間應該係清純可能性> 波子

又好似係
已經唔記得佢加到幾錢

佢不如試下搞拍賣

星期日果日橫x 300..
唔知加左未

一定有癲佬直接抬價抬到仆街

肯定, 屋企門口都唔洗出500都唔過份

佢真係中嘅時候

what is DC

Dreamcatcher

據前方探子回報（工作人員）
跟上次<大家的廚房>拍攝相比，櫻花🌸的韓語水平驚人的提升，並且做出的食物也很厲害～坐等

原來係咁
唔知有冇負皮呢

天才櫻花

Random dance 套衫

無成本鳩up

Dreamcatcher d歌好似一向都高汁

想睇下係咪得cherry bullet有負皮?

油

B

係
同埋想知係咪得我講offtopic嘅嘢會比人屌

喵

想快d睇

諗住有人會接愛同我

你可以開個頭自己接

愛

真

唔知 不過唔好介意連登既負皮喇

等我大叫一聲海允！
睇下有無人負先

有冇人真係試左整kura丼

我

hi喵好鬼長 又要慢慢睇

再大叫一聲 cherry bullet

只係想知點解淨係追住佢哋負皮
啱啱出道究竟得罪咗佢啲咩

Q1

導清負皮又會同你講咩

剛出結界放低個名之你地唔係叫裴巴開post咩做乜自己開

佢我就唔理
一係佢追住負
但係冇諗過仲會有第二個咁無聊嘅人

等佢負完你就知佢負海允定團野定首歌

結果全部都有

溫馨提示: 奈子你同呀櫻今日仲未出喵 抽d時間做功課啦喂

咁在意負皮做乜

kura包就試過 正

好奇調查一下

食完滯到第二日

唔

會

相比起介意我個人黎講比較多係好奇

今次會係kura乜

愛上呢個post入面任何一個有留過言/將會留言既人你地班仆街死撚左條心佢吧啦幾廿歲人唔好咁多FF

憎

大家依家可以上網搵到chaeri 既資料
仲要姓李既

奈子摸過攬過 過個隻？

佢幾時奶過啊蜆隻狗架

我地兒登新移民...

我仲年輕未有幾廿歲

哦 我認錯狗

范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯

試下阿May先

已經出現了

阿may咁cutecute都2個負皮
無人性架

唔關海允事

睇返曬啦
追擊者出現了

美尾走左，尾哥返來啦

有冇諗過係小導導係到搞事?
唔好理就得喇

新po留名，我而家諗緊應唔應該係buyee 到爆多幾隻定直接買生寫算

190213 RadioDJSnoopy推特更新櫻花1P

應該係唔中意個團
但係講AOA少時RV嘅時候又冇事
淨係唔中意新團

做義工個度既狗實係會搵到佢d資料喇
仲有埋姓 諗下都知唔會

咩事要負皮cherry bullet

有幾個人
除非佢開幾個分身

乜料阿ON9叫你老母利是錢你去BODY CHECK
驗下你個腦啦

就係喺信和13樓
清鈍solo冇貨
日單你等mini返貨
現貨得橫濱

Kokoro表示諗到頭都大埋都唔知點解

牙may

自己係PD489POST係咁講人地團點點點點

又要受唔起比人FANS負皮??

hi巴打
主推邊個

推李佳恩阿屌你老母

都話買清鈍solo囉

buyee好貴

應該冇現貨，不過你可以whatsapp問下

姐姐客戶+1

13樓得一間賣日本野

無必然關係

原來佢哋有po 係咪因為覺得 off topic
雖然海允就真係唔知點解

冇啦，今次握手又打回原型

追住負皮

收皮啦
係覺得offtopic就同我負皮曬所有唔關依到事嘅嘢
所有女團男團都我負皮曬
根本就唔關offtopic事
係追擊

有長頸鹿既地方就有我

聽日4點請支持佳恩情人節vlive

推清鈍啊

仲要係隔籬團，同埋得一個負。

爆啦，今日STU新單已經秒殺左禾地

補張圖
仆你個街允真呢

范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯范善甯

你睇清楚啲

你又有秒負皮

下尾不忘照顧粉絲需要
球棒魂強打者MIU

miu is the legend!!

都估到係邊個
減咗佢
頭先阿may仲有2個追擊者

細細聲同你講我第一次去佢咁岩無開
然後行到最入個間轉左個圈見唔對路出返黎
個老細應該心諗做乜撚

但要搵送加拿大同我可以自己找數好似唔係甘易

等我畀番個正皮你平衡下

海外計咩

食食食...

笑撚到我僕街屌你

我幫佢影的

唔計
冇記錯嘅話
所以啲人都係揾個轉運再返嚟
之前睇貼吧啲人咁講

啱呀所以我冇爆

小心俾人話抄

buyee都算係經過集貨再寄出，唔知計唔計，但用Amazon就一定唔計

人地二單，加上成員多咁多握手，有乜奇

高質

咩事

介紹埋LAPHO

起孖睇下會唔會有2倍負皮

抄咩？

比個正皮打打底先

仲係一部不切

yuju
chaerin

呢個功能真係好頂癮

韓國個陣gmarket 個啲好似都計，所以我本身都諗住買，但我個d幫我係韓國直接帶左番黎只不過而定拍示得閒攞甘解

屌油王係咪儲緊彈玩總選

想同善甯做愛

睇錯2倍速

海外版gmarket你要嘟佢張紙
本土嘅已經有地址直送所以直接計

留名

裴巴改名未

掛住係度睇cherry bullet
講返正經野先
我要認真考慮下同我仔仔脫離關係
屌你啦又收鳩埋deedee做乜

范善甯係最好聽既名

其實係咪應該叫13樓姐姐比返D DISCOUNT我地呢度D人

娜B心口隻純

你好啊姐姐
我就係嗰日買咗4隻type a嘅人

vip

幾鍾意佢地啲band sound曲風。

都已經冇野做。。 。vlive都冇得做。。

第一日25萬幾，上年hkt有埋櫻花累計先有呢個數咋

之前我地講打機呀NBA果D好似都冇事
講其他女團就負皮

係地下拆日單會唔會易認

應該得我哋係坐喺地下拆

係

收到wind 部分NGT握手廚過左檔

成日以為新年已經打左all star
原來仲未
test

西瀉
不過佢好似仲有切到

STU有奈奈

玉米

Ayumin

唔知係咪p圖

可能成豬同deedee講
你都就返學
不如跟你d pristin姐姐一齊溫習下

采源：奈子你未出喵
奈子：係啊吹咩

喂 會CB呀

2周年

等緊好似上年咁有免費fm
就黎半年冇見我女

學業為重, 收到風成豬話改pristin做知識型idol
個個都大學畢業左再講cb

轉曬做補習名師 好似香港咁 fatfat

我不嬲負評當正評睇
海允係pd48入面練習生
y not

請問小公主依家幾歲

史上第一團簽售會規定紙仔只可以問功課既idol

我re都冇大學讀.. MK妹日日去修甲睇busking......

死o靚妹以下犯上我寶貝仔仔
抵佢俾人雪

快d
15號啦
我要睇表演

過兩日佢畢業禮都唔知會唔會去...

其實不如pledis唔好再收女trianee
佢哋唔似仔可以咁係咁等

V

清純燕mukbang

純同讌

突然醒起兩個係情敵

有得食牙純特別開心

某人：

不嬲都係咁講
我係寄望唔好再有傻女再鐘個頭埋pledis
pledis收得你既我夠膽講一定有第二度肯收你

清純大食會

又炸雞

可唔可以唔好依家v

好想睇

阿演頂帽

啱啊
佢肯收你即係你都唔差啦
嗰陣小公主話要退社我諗咗好耐係堅定係你個仔欈炒作

太邪惡啦我就訓先播呢啲，不過冇櫻我留番中字先睇

有啲似外國中意比BB戴嘅帽

清純:炸雞

on9清純

我以為你講緊彩演(食牙純)

用手食啦 痴鬼線用筷子挑啲肉兜嘢pak斷個筷子

牙純唔食得咁急
唔使睇留言板啦
慢慢食啦

一樣啫

瘋了瘋了

都唔知喺邊到執到咁多靚仔靚女
pledis啲女真係個個都靚

有冇人知彩讌呢件Hoodie係咩Brand

爆咗數據都睇到

餐餐睇佢地都越睇越肚餓

係咪染髮所以帶住頂帽遮

2個舊情敵

點解減肥既人會開食放

p社真係晒曬d女

個頭同髮尾唔同色

試緊色?
利申9up

清純塊面腫腫地幾可愛

兩個人食咁多野

銀秀做咗人氣歌謠MC
係咪要開始露面比多人睇

肥左就真啦 係咁食

呢個組合

突然想知依團邊個未有秃頭危機

除咗櫻同彩元仲有邊個禿

櫻

因為已經禿咗

讌成日染其實都有危機

我怕佢成日漂遲下啲頭髮唔係飛而係好似羽毛咁飛甩

之前好似已經影到佢啲頭髮

做乜係咁拍個頭

屌我笑到pk
諗起一fing頭髮既舞步

牙純繼續主攻炸雞

食晒啦

Wasabi

諾唔單止跳舞嘅時候好似識飛咁
連佢啲頭毛都一樣
會隨著身體嘅舞動
而飛走

佢唔食壽司
所以淨係食炸雞

佢唔食魚生

大吉大利

係咪之前奶粉都有件紫色既
帽同手袖位都係咁

頭先都食左舊嘅 不過佢真係唔太好壽司

佢係直頭唔食海鮮

佢哋係咁KY㗎喎
之前RV CB有櫻就叫佢唱RBB
Nako就係yes or yes

我個腦不停ff個場面啊屌

okok

我自己講完個畫面都出曬嚟

外國太多大愛FANS

清純係咁食

依啲嘢直至讌退出娛樂圈都會keep住的出現
一定會係咁提
你話個場合係啱提就話姐
屌佢明明只係一個吃放都係咁捆綁銷售

見到都覺得煩

大咩愛，擺明好似之前班Blind專入人地頭踩場

之前佢哋主動問跳咩好嘅時候你刷就話姐
依家唔關事都係咁刷

行過h&m，聽到la vie en rose。

提一兩次無傷大雅
洗版式個d真心乞人憎

屌 就係呢個feel
問下咩感受我覺得ok
係咁齋打：sing itzy 首歌
我直頭覺得唔係wizone黎

讌又拍頭 唔掂唔好整太多wasabi嘛

洗版仲要命令式口吻 條友老幾

拍甩曬d頭髮喇

依啲真係KY到不得了
屌你咁想聽佢唱你咪爆碟入去fs叫佢唱比你聽囉

小心拍甩頂假髮

你應該覆佢sing it yourself la

乜撚野假髮 佢個d真架

我依家頭上面個頂先係假既

Sing lei lo mo

有個comment寫poor chicken係做乜柒

佢一定睇唔到 刷得咁快

俾人食好慘？
我想俾佢地食喎

佢：覺得小雞雞好慘

讌係咪哼咗幾秒呀妹嗰團首歌

M底confirmed

見到啲評論係咁刷佢妹嘅團名同埋歌名都覺得kam 熄comment算

有條友係咁刷
chaeyeon and chaeryeong are twins right?🤣
好撚煩

喺嗰個位開可樂

紫色個件同款 奶b 櫻b 仁b都著過 奈b好似都有 撚狗個日 真係唔知係同款定係個個都有一件

P社

睇佢地食炸雞 我又想食

咩叫ky？

網絡語ky是什麼意思Ky是沒眼色的意思。Ky是日語的縮寫，日語直譯為讀不懂空氣，網絡用語意思是沒眼色，不會看當時的氣氛和對方的臉色

係喎你個ID係

[LIST] Billboard/Soundscan Japan biggest 1st week sales for Korean Girlgroup Singles:

#1 TWICE – Candy Pop 303,746
#2 IZ*ONE – Suki to Iwasetai 303,745

嗰1隻專 屌差少少

old news is so _____

佢哋食咁耐嘅

食極都仲有得食

強調本人是少食

有冇人問佢點解po黃豆wiki?

放你難啲
換就大機會好多
一係你遲啲去爆返幾隻日單
咁就有生寫可以同佢哋換
之後都會有一批人有碟到
唔急可以再等等

唔覺有

牙純真係好過癮

5餅2雞，食極都有

姐姐line無牙 慢慢妹

啲笑聲

揮曬手以為要

又諗起嗰次v清鈍一嘢就熄咗個直播

肯定兩個鏡頭後講牙櫻既衰野

唔該船木巴幫我訂碟唔駛出去食炒價

柔理推巴你住邊頭

有共同敵人
要統一戰線

佢琴晚有冇揾你？
冇喎…佢唔係喺你嗰邊？
吓冇喎，我以為佢去咗你嗰邊喎
………
一齊：條賤男又去咗邊個到

間唔中飛佢嗰邊

我好似仲有張清純小卡 btw你有無買專

係大家扮熄嗰次最搞笑
大家都係扮。點知一叫佢熄佢就真係熄

呢度好多油王

190213大家的廚房PD更新櫻花相關

瘋狂點贊表白櫻花資源🆙鏈接

我有兩張清鈍showcase生寫
但如果有得換想換先

純：你地班人睇乜 快d熄機唔係我點食女

金采源 [心] #天使少女金采源#
190213飯繪
【CR:doodles_o禁二改商用轉載請註明原出處】

係真係有mon開po喎 日專日單都識分

連裴巴都up得出就知

識唔識接頭暗號？

睇左做父母美味地吃掉了
再加張圖

哇

韓專先有小卡，日單邊度有呀
同埋信和仲有轉專

咁你識唔識我？

碟呢

傲風巴打識唔識我

點會係咁

點解貢多人要彩元既
之前唔覺咁多飯彩元架
LM

好勁，記到咁多人

點解奈子冇mail
唔知忙家咩

feel到有人又要 腳

唔知點解今輪好少彩元出到

mini 韓專好似係110

瞓醒就有腳 正想講

可以拎你改
我真係恭喜你啊

呢個post追嚟都廢事

咩料

衰妹 偷睇連登唔出聲咁樣tum我

無人識我地呢d小薯
追唔追都無人知

你去返T團post啦

110係跌咗價
本身140

明明新加入，但已經好似一見如故咁

算_數啦你

巴打我明你嘅感覺

已經想像唔到哇屌有幾多個人聽過

我新飯黎

傲風巴如果你遲下爆韓專rose version開到仁美碟可唔可以放俾我

你去到現場都可以

新飯桶就有你份

牙純就真係少啦

請善用起底功能

我好似夠鐘改名

呢位清唔簡單

傲風咪推佢囉
多個人同你爭啦

唔緊要
慢慢

你咁樣一燈牙純飯應該直線上升

佢係我唯一一張用錢收嘅通常生寫

你哋唔好再嚟了

新人留名 呢度好多大大
有無角色表俾我認下人

又bin

改得會唔會太明顯

究竟傲風巴點解而家先蒲頭
係唔係舊時團愛/油推
點知比我地感化左

定係驚聽日寂寞
上定黎要巴打的愛/jyp餵飯解憂愁?

佢個icon
估唔到佢會換

hi腳呀

櫻禿d定高朱禿d

底都唔駛起

Mon post好少見到你個名
又係新人？

因為佢啱啱先開到AC

我係新人
做咩

餵飯ok

記唔記得小飯粒時期佢搵各位巴絲改名 你幾時先用大飯桶呢個名

下個名大飯桶裝蜆

我提供嘅食屎痾飯仲未用
食硯痾飯都得

試吓唔好再改名

可以組隊同呢度班老屎忽請安嘛

你擺明係老屎忽啦

一屌成名

就算改名都改得好d 咁易認

硯？蜆？

我亂了
之前又採蜆財硯

你未有AC果陣，成日見到哩度係咁用icon引用icon會唔會覺得好奇怪

讚緊你

Gg呢位巴我由細聽到大

老屎忽會反檯
我唔會

改完即刻黎個新人留名

不如我答你
以前未有AC
我甚至真係以為有海外冇比人block可以投票嘅方法

仲有順圭

仆街喇 gg之前幫我改名做彩蝦，下次用返

我呢d小薯 順圭大神就唔可以唔識

呢位姐姐好惡 笑人地新人留名

聽講佢新年會派利是㗎

屌你咪講出黎
遲d有100個人問佢拎利是
會每人得返一蚊

屌你嗰日直播咪出咗街囉

屌你個日50人都無，仲可以一人分2蚊架

依啲嘢都係玩下㗎姐
可能下年變咗第二個比我煩到要派利是

新人請完安要走了88

改完名同未改名之前一啲分別都冇

上個post最尾講果啲係卡套?

其實哩度有5重加密，新會員要回夠500次回覆先過probation睇得到，如果唔係你都只會見到icon。以下示範：

你係講緊1000張條嗰個？
嗰個係生寫套

係咪講緊絲嘅福利

old news is so ___

兩個字變5個字都無分別？

這些機會想飛過去睇 不過睇ms觀眾都好似係女多

太易認到你個名
Btw新人留名係咪可以逗你封大利是

同本身買碟隻生寫套有咩分別

係傳聞好靚仔既ipad巴
新人同你請安

好耐無見呢幅圖

有啲生寫簿你用原本跟嘅嗰個套係會攝唔入

我屌你個屎眼陰9我

又係到欺負可愛既新人
你估5重加左密就無人知你係油B老公咩
欺生可恥

清純

你想點

Hello 小弟跟開飯巴 但飯巴消失咗
依家我係大佬

乜嘢係捏緊

飯巴叫我傳話：話下次見到你會扑濕你個頭

冇咩嘢嘅
換到nako口解

就算飛到去都未必比你入 女性會員優先

點解我會笑左出聲

我都笑了

之前做左izone official係咪入左會

冇睇係邊個就直接覆

好彩我之前填啱個性別

嬰呢
蛙呢

未有蛙 等開
奶b依家晾乾緊

好心就買多張
下下都要晾乾

蕊

係啊我係叫佢
今時唔同往日
佢靠手指就做到狗公

又po依隻手指

追追下POST見到你地咁在意啲負皮做乜鳩
小妹年中收唔少負皮都當冇到

又轉左名

其實我懷疑我純粹鐘意左呢隻手指
因為呢隻手指我儲曬日單啊源

幾時先找數

想知你會收到幾多
大家行過唔好錯過喇

找數未

你嘅口味比較獨特
因為隻手指先中意人

唔小心撳左負皮
sorry

成豬老母好 新人向你請安
想問下你幾時會將你個仔塞返入肚入面
等p社d女有得cb

油B 油B

啊源食蛙蛙食得好開心

見到啊源就諗起隻手指
搞到要買埋佢d野

講起塞返入肚
記得以前睇過一套嘢係叫猛鬼街？
屌有一集對付隻嘢嘅方法就係揾佢個修女老母吸返佢入妥

好重口

建議你整個手指figure放喺屋企日日睇

我細個睇到O咗嘴

我準備自製生寫擺床頭

開唔到可以搵我
有一隻清鈍碟放

爸爸 有人抄啊源隻手指啊

我都有隻純

未load圖之前見到咩靠隻手指做到狗公嚇死我 好dirty

你個人dirty咋
點會一諗就係咁

細個已經睇d咁野
唔怪得而家咁痴線

引人誤會

我老母迫我睇㗎
唔同佢一齊睇就

你自己dirty姐

算啦
我明㗎啦

我以為你話唔同佢睇就吸返你入去

忍唔住又post 真係好滑 衰妹幾時先肯show埋Canada

cls
不過有陣時趴喺佢個肚到嘅時候佢成日問你做乜又趴喺到
係咪想入返去
跟住攞我出世嗰陣死都唔肯出嚟搞到佢流血流咗24個鐘嘅時嚟嘲笑我

知你個變態諗乜

樓上搞到我又想po

坐姿癖

痴線24個鐘

清純食蜆

因為一直都唔肯出嚟
又冇得格硬扯出嚟
最後差啲嘢推返去開刀

又要講返 13樓老板sell我買山本彩 特別強調話有坐姿

老闆：坐姿特別pose

。。。。。。。。。。。。。。。。。

終於睇到係咩

姐姐sell山本彩

我屌 笑到我仆街

手快打錯 12樓

強烈要求重温有個癲佬坐喺人哋條樓梯到唔知JM9嘅嗰張相出嚟

摸摸摸摸 但蜆無拒絕
呢個女女我認證

之前見到有痴線佬著住女僕裝抱住隻貓坐係13樓地下爆碟

左手食蜆 右手食雞

係 我都見到

屌邊L 個喺IG放油$50

我都見到有個痴線佬一路話咁搞法就要call白車一路話爆曬data上唔到網

唔洗唔認 我都有坐姿癖

kinho我見到有人放600一set

我都望到

有無人有得放仁美kihno set

$600都唔夠我見到有人放油$50夠惨

我夾左set 50一set
終於買到奶

我崇尚端正既坐姿

清純意識到鏡頭即放手

奈子終於記得出喵

50 早講 我放俾你

Welcome back

成日都有人話早講
講左又無人睇到
彩元你放唔放，一set

終於瞓醒出喵

無人放到仁美？

蛙

我望左佢明確指示我望個度

剩係望到pe衫nako

nako訓醒hea出多封喵

好似做奸商咁
唔係咁好意思

起完身再早抖

兩幅相有咩分別

單眼囉 所以話佢hea囉

一起身就おやすみ係咩事

我對眼
好難focus
nako個兩張喵相

其實我只keep櫻奈
可以放

終於見到個分別

燕，Hi賣哂都賣$100，算有同情心啦，想點

Solo盤都炒得起

醉曖殘巴

hea喵都好過唔出 今日睇佢都應該幾攰咁

邊撚個放既

呢張相咁熟口面

400嬰你唔記得

油b好大嘅官威 你化妝前後兩個樣唔俾望？

they both said they wont step in when hitomi & yuri bicker lmao because they like to watch it. apparently it's very cute
'what are ya looking at, what?' (yuri)
'sowwy sowwy' (hitomi)

買返去做門神都幾好

咁都有人放

下次日單買十箱solo盤

明明頭先先講佢可以換到奈子既，轉頭就

差咁遠好難唔望

有啲恐怖

隻豬

個個都恥笑

櫻：嘩

其實張gif笑咩？
無睇原片

櫻真係仆街

咪就係笑緊個站嘅icon囉
你唔見真同彩元個樣完全係唔知點控返場咩

好似抽唔知咩野第X名個acc 用咗油b張舊相

彩元都笑到gapgap聲啦

mwave meet and greet

pd csl夾番個第一
再用template啲gif做icon

最大唯站
或者用produce csl張圖

例如

不能只有

izone without yuri fans club

哇屌樓上張gif真係

IONE FANS CLUB

親故親故

冇人走得甩

akb48新聞3月號 有1頁ione

櫻花 當人地兵炸
1pick 一直係蛙蛙 就算改都係采源
輪唔到彩演

櫻：彩演你係一個好人

八奇櫻功力都係未夠喉
真正既女神係唔會同隻兵講你係兵

好暴力對待d雞

唔試過咁多個，點知邊個最啱自已

個妹笑得好含蓄 家姐笑到肥姐咁

家姐笑聲好有感染力

諗起頭髮好似羽毛甩出黎就不能直視

點解我個po會變到咁

你真係咩都知

我派左膠

搵番你個po比佢quote啦

甩頭髮無罪架

人地由一開始mon到今日。

唔知佢識唔識我呢

有聲

上車靠佢

膠真好正

梗係買個簽
又有得去簽名又有得放碟

你頭先唔係話你係新飯咩。

你唔係新人咩

又靚又高䠷但係會玩膠既女仔真係好正。

第29頁先收工黎明

仲會日日同언니撒嬌

夠膠已經好正

飯巴你又改名呀？

咁無認錯

一d關係都無 你放心

我都係新飯
今日第一日lm
多多指教

新飯黎 佢話嘅

有人又想逼我改名做手指炒蜆飯

左上

新飯留名

我遲d要整個進化版

想問岩岩個vlive 有冇download link? 感覺replay會cut走d野
btw dc 終於唔洗vpn

唔記得左櫻花樹下

今集代班？

一個人做返 已經聽唔明

聽緊

幅圖下次爆Mwave 碟Icon

多出果一隻

等字幕算 我係日文廢柴

頭號fans助攻

[LIVE] 190213 Bayfm 今夜、咲良の木の下で #98
□ 節目官網 （會有放送後記及預告等資訊）
□ 節目時間 每週三 23:00-23:30（台灣時間）
□ 參與成員 咲良（DJ）
□ 收聽網址 （官方）
（需先裝chrome擴充-Rajiko 才能收聽）

（帶韓文簡翻）感謝stil322提供
□ 未刪減紀錄檔網址
（每週三節目結束不久後更新至最新一集）
居然已經第98回啦！！

仲有一節 依家播緊歌

笑左

岩岩播完嬰櫻正歌

指原莉乃（日本）——亞太區最美100張面孔的提名者，恭喜進入投票階段！

指原都入到

幾時先出結果？

唔係出咗㗎啦咩

正常啦

溝囡絕技
二年半後要出書

可以寫本書出黎
真係好勁

開班吧啦 真係神級食囡手段

呢個亞太區

我竟然引唔到黃美絲出黎 失敗

唔係完咗啦咩？
有fans提名，評審ok就得架啦

【雜誌翻譯】AR 2019年3月號
奈子part 翻譯
個人小檔案，奈子現在的想法與小時候的想法變化很大？ ！奈子進化中～
作為一個國際化的女子偶像團體，不僅要在韓國和日本活躍，而且還要瞄準更高的領域，讓全世界都能夠看到我們的活躍。
翻譯：椿

わちゃわちゃ女子界の最高形態

矢吹：IZ*ONE 的含義是，12顆明星合成一個（one），因為IZ看上去和12很像。而且，每個成員都非常的有個性。

矢吹：一開始的時候，因為韓國的成員們歌唱得非常好，跳舞也很棒，一度讓我很緊張。

矢吹：我一開始被分到最下面的F組，當時有點擔心（笑）。但是都已經到韓國了，要是在這邊放棄了的話就前功盡棄了，懷著這樣的想法，我努力到了最後。

矢吹：我覺得，作為一個國際化的女子偶像團體，不僅要在韓國和日本活躍，而且還要瞄準更高的領域，讓全世界都能夠看到我們的活躍。

矢吹奈子：最喜歡看電視劇了！韓版花樣男子真好看！

A生日：2001年6月18日
血型：不明
B喜歡的食物：冰激凌
C座右銘：時刻注意飲食，因為一不小心就會吃很多的零食。
D愛好：看電視劇，電影
E重要的東西：耳機。每天都帶在身上，只要是坐交通工具就會聽歌。
F如果沒有當上偶像的話：現在可能是美容專業的學生。
G聊一聊左邊照片的成員：（惠元）非常靠得住的領隊，但是平時偶爾會流露出天然呆的一面，非常的可愛，大家都超級喜歡她。

ばがばがばがばがばがばがばが

又玩八架

櫻

Hyewon asked if Solbin could hold her hand and she did so they stood there holding hands

dc 9成vlive gif都係清純
想搵張讌gif都難

你貼肥妹佢就會衝出黎奶

我地掙扎求存喇

好似禾珠都有

i’m coming

好想po佢-> <-個張

負皮定

勁好笑 我睇返pd48個主題曲 youtube 下面d日本comment話佢好惡頂個種yabai 仲好多like

唔記得 唔係12樓買既

話說我聽mion做Center嗰首不需要翅膀
發覺真係幾好聽喎

召喚L老母

珠油

produce csl 初次top12排名出爐
1.裴巴
2.黑巴

4.順圭
5.飯粒
6.一生絲
7.堅定巴
8.熊巴
9.殘巴
10.人生巴
11.膠真巴
12.小智巴

仆街 你係咪真係想我po 黎鬥po

過咗11點咁heavy

究竟點揀
係咪全部人都要望我個名一次

岩岩見到呢張 好可愛 件衫好大

可唔可以影下自己有幾大疊碟，小卡同生寫嚟睇下csl去到咩程度

twitter都洗緊版

我覺得過多10年nako個樣同身高都唔會點變

咁身型呢

我好正常 好少

我夠膽肯定
最渣個個一定係我

我無言以對

係 一定會瘦返 唔會變

cls 我清過龍清泉

Cls 點解有我 一定唔準

佢地有睇twitter

kang x chaeyeon
係時候同安狗狗講再見

唔好再話佢地係情敵 同是天涯淪落人 已成為好姬友

秒正皮
撼動唔到既地位

指左個_

你排名太低 咁cs

有留意d fans講咩

點解我係第2
我應該冇排名

因為第一撼動唔到
唯有排你做第二

頂禁錯負皮

我明明係廢柴黎
點贏你地

裴巴黑巴係我two pick

ばが...好き!

唔知佢地係睇twitter多定dc呢

一樣two pick

可能both

一個Vlive 究竟可以令彩演恥笑幾多次清純

我先係渣個個 仲有我個名可以禁落去 hello world

笑死我

人美心善就可以，其實唔難

但仁美心善，只得到油

我睇好小智 裴巴c位出道冇難度
未諗到邊個挑戰到裴巴

裴巴=奶粉
黑巴=櫻花

爛

小智=hi/演

咁我咪油b

你咁睇得起我
我係金毛joey咋

黑巴似油多d

清純竟然拆散牛油 唔比佢入99's

食野個陣真係好多表情

下點解呀

真
唔好影衰櫻

又愛又恨

我變左真大型犬

睇好佢2年半轉做 食播Youtuber/KOL
實搵大錢

咁都炒

發明一下跳唱兼食野
個fancam應該幾好睇

gif抄我

我似咩油b
我唔要做油b
走開呀

sor lo

Sakura’s Valentine comment
“Please look at here a little more, baka. I like you”

都幾似

祝大家
情人節快樂

你呀蠢呀蠢呀

撞到頭摸下姐

好鬼正

我成日夾人個頭
都似大型犬既

做唔慣被動
只有佢錫女 唔俾女錫

心善做毒毒都唔得 係都要有油

咁又30幾頁

呀純真係好癲
第一次見佢對住鏡頭咁自然輕鬆

清純用左非放送用字 (JMT 之後果兩隻字)

食緊野嘛

今晚送朵rose比呀油好唔好

傲嬌

今日先俾油問食唔食糖
好彩都有權f琴日攬住佢

To 各櫻推單位

好想比櫻話係Baka

2月14顛沛流離
2月14曲折離奇
2月14恐嚇著你做人 沒趣味
我諗有十年未試過單身過情人節
聽日佳恩陪我過, 睇黎係有d啟示

情人節快樂

教人化櫻花妝 明明一直唔似 到最後又好似有d似

I C?

咩字

lm

化妝呢樣野真係好神奇

應該唔係粗口
不過好似用左 죽은 死了

多謝補充 以後嚇呢度啲巴有新圖用了

彩燕:你食我個娘娘同啲女都算 宜家連我個妹都想食埋

兩個大枕頭抱住

威力最巨大都係床照
依張唔係幾嚇得人

講還講

手賤禁左……後悔

蜆：食左我再講

呢隻字感覺上好似都幾常聽到?定韓文太似我記錯咗

HANTEO: Daily chart (190213)

#CherryBullet - Let‘s Play Cherry Bullet: 868 copies (7,061 total)
#WJSN - WJ STAY?: 215 copies (40,912 total)
#CLC - No. 1: 193 copies (4,906 total)
#Nature - Some & Love: 101 copies (1,778 total)
#IZONE - COLOR*IZ: 69 copies (147,133 total)

點解我會睇左個gif幾十次

頂你 掉d骨去讌個度

好開心終於成功入到嚟！
Mon post mon咗幾個月终於可以成為呢度一份子！
每日都mon post完先訓！
新手lm!!請各巴打多多指教！

강쨩- 그거 한 번 추가해서 섞어 먹으면 진짜 JMT.. zㅣ려...
째욘- (찰싹)
강쨩- 아니 진짜 맛있어..
.
아낰ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 단어 선택 무엇ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 지렼ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 느끼면 느낄수록 헤어나올 수 없는 강쨩의 매력ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

求翻譯

望左定右

本身想話善用起底功能點知咩都無
絲你推邊個

段V 到依家都未Upload 返Replay
睇黎好多野要汁
以後OTR仲敢唔敢比清純做V

讌媽

兩邊

用手制玩FPS好咩

竟然有少少掛住副眼鏡 背囊 同 對拖鞋

終於有得睇d加密油

順手到
蜆幾時娶我返屋企

絲打？

牙純爆咗好多野咩？

好順手

櫻花一生推！！（好開心你問我）（仍然激動mode中）

演又好順手直接掉

含金量極高

冇所謂架,咁ps4冇掛同埋有fd玩ps4版

係呀！！請多多指教！

我地呢邊推裴巴！！多多指教

見唔見佢個眼神 好似講緊：屌你 咁

做慣手勢
佢地2個

裴巴喵幾時有？

財演唔會講粗口

好野
彩元我要

依度跟裴巴就得架啦

我已經仰慕裴巴好耐⋯⋯

裴巴訓左
我代佢多謝你

裴巴美腳全開

我同飯粒讓位比你cp

幾百萬人玩 撞到佢地都算奇蹟

做乜要拍咁耐

呢個po入面你推邊個

你問得出都要望下自己個名

我期望佢話推裴巴㗎

話說po頭無咗仁美打柒油婦張gif嘅

已經中咗apex毒

裴巴、順圭巴、黃美絲係我老婆巴？仲有娜B心口有隻豬巴？
話說其實呢度有冇絲打架？

唔想影響佢地2個既友誼

黃美英係我老婆巴先啱·sorry= =

唔知點解覺得你似假膠

估唔到呢到都幾多人玩

我係塔巴推

Er…其實因為未試過入呢d討論區⋯當年追男團都好似未有呢度

有冇人知元嬰隻碟出面賣幾錢。。

想轉推塔巴了

本人為此po清泉

高質到咁 仲要免費 好難唔玩
EA呢隻賣返百幾蚊都有人買啦

明明仁美成日俾曹婦蝦

冇野好推
我係produce csl既pd

原來頭先仲有個電台冇聽到？

貓組
22時～「IZ*ONE 」初登場！
キム・ミンジュちゃん、チェ・イェナちゃん、チョ・ユリちゃん、宮脇咲良ちゃん、矢吹奈子ちゃんが初登場！
番組への感想や、報告したことなど、悩みなどあれば

你係安俊塔定塔俊英

做pd要比人推架,我好想推ajy落街

可唔可以out左我先
PD

大直路

有冇人有之前蛙蛙團張list留底

娜b 心口隻豬=裴巴=Produce CSL Center

我話左你句gay聲就上左位
同油b的oh yeah差唔多
明做你

我唔想做油B

塔Pd呢度邊個係你心目中嘅油油

仲要問？

油B都係靠把聲上位
認左佢喇

走唔甩啦你

我
等我開左ac 話俾你知我id

幾時戴6色彩虹徽章？

煙嗓非gay聲

推

我現

我愛佳恩

唔制
我唔做油B

我佳恩呀

冇人1000同1001咁不如我試下開po